CCTVB 頭先公開晒義士全名同職業

85罷工

好撚賤啊仆街

其他傳媒都有

。。。。

想嚇怕和理非

賤 呢度究竟係香港定大陸

屌！

嘩屌

同逼拍片認罪一狗樣

廣播事務管理局24小時投訴熱線 (852) 2827 8488

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（QEH）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

屌咁都得？

法庭一日未判佢地一日都係無罪之身
呢獲一定要搞鳩CCTVB

屌你老母tvb

學埋我地對付黑警的招數，好人賤格

呢個問題一早存在
好似平時d勞資糾紛 次次都公開晒男被告個名先
就算最後告唔入都蒙左污點

可以咁架咩

好撚賤

仆街

死仆街電視台

教師 護士 飛機師

還擊囉

當然網民要隱藏身份

我覺得係特登提供素材比藍絲
遲d果堆藍絲page肯定大把呢d cap圖

屌你老母 未審未判可以公開嫁咩？

係時候要清算tvb

香港人d 容忍力真係高
Cctvb 呢d 咁既仆街紅媒仲可以未被清算

想嚇怕和理非
但香港人唔受呢套

人地報紙都係會係中間名打個X,
仆你個臭街CCTVB

毒果都有...

咁賤

怕咩～佢都冇人睇

其實未定罪係assume innocent
佢開名係咪可以去廣播局投訴佢

屌CCTVB又唔見你次次有罪案都公布疑犯全名

正黨媒
袁花食屎啦

又分街告？

先投訴，後搞鳩佢哋！

各位要繼續抵制CCTVB

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

佢憑咩咁做

屌你老母

好多傳媒都有公開全面同職業

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

一日未定罪 一日都係清白
未經同意下 向公眾公開姓名 有無可能侵犯個人私隱

唔該繼續 抵制CCTVB

TVB屌你老母

仆街TVB

我想講其他傳媒都有公開....

借post一用

幫幫手，你係唔係司機都好，義載車隊需要你

入咗去麻煩輕輕推post

好撚賤
可唔可以告佢？

其實立場都有打唒d名出黎，同埋幾歲
不過就冇tvb咁仆街幫人分埋類做咩工作

CCTVB係唔係痴撚咗線

私隱專員公署受唔受

呢啲係法庭公開嘅資料，無得怨！

宜家所有傳媒都公開左，包括蘋果同立場

星期日識做

屌你老母咁仆街既

法庭仲未定罪，已經當正人地係罪犯咁。

仆街到不堪

咪係囉 可以咁架咩

DKLM

賤！

仆街 好撚嬲

屌 咁撚仆街

大家唔好唔記得要繼續制裁cctvb

Tvb正仆街

push仆街tvb作死

藍絲正PK, 人做佢又做。我地post 黑警資料申張正義，藍絲post 就跟尾狗。
不過我地勁啲，有哂地址聯絡資料親友資料

屌爆cctvb

仆街tvb

報完d廢中廢老會記得咩
cctvb成日做埋呢d小動作
好無聊

黑警加人工係好合理既事？

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

投訴

和理非你們看見了沒？恐嚇你們呢

Dllm

今鋪真係要list晒賣廣告果班出黎一律抵制屌佢老母

可以投訴 如果構成誤導
畫面中 未審已經用暴動罪形容左呢一班人 令到佢地形象受損

而且咁岩萬一同名同姓 又同職業
都有可能影響埋唔關事既人

全面抵制CCTVB

User busy 聽日再打過

垃撚垃

蘋果都有報

屌你老母tvb
💩💩💩
💩💩💩💩
💩💩💩💩💩

一日未判都係冇罪，仆街台仲講唔講新聞道德？

係咪可以投訴

李寶安正冚家鏟

抵制

立場都有，但唔會咁大字寫出黎

基本上全部media都有開全名，蘋果、立場都有

8月5日全民大罷工

好撚柒仆街

判能左？

憑咩開名

八月四將軍澳見

屌你老母tvb
不得好死

好仆街

屌

當我地死架屌佢 與民為敵

擺明玩野

仆街cctvb.

不忘被捕義士

屌你老母，想打撚爆個電視

我想講 蘋果都有公開..

根本連佢班藝人都要抵制 唔好以為暗示兩句可以置身事外

罷工啊

以後真係咪撚再比cctvb拍野

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

［將軍澳+港島西遊行］8月4號星期日呀！！東西夾擊！

正名返「中國」啦，大陸係九龍同非離島新界

無線真係垃圾台

算唔算妨礙司法公正？

屌咪鬥公開囉，睇吓cctvb個堆董事邊個身最多屎

揸藤條個啲又唔見佢show出黎？

你哋無投呢個，啲鬼佬仲當腥講好好添…

直接去區域法院一人五十萬chur窮袁志偉

屌你老母 事正一死死仆街tvb

蘋果都有 點睇

屌你老母cctvb

好賤

立場都有啦

比如？
真心想知

Pk

所以牽涉到佢利益嘅野都要抵制 包括藝人

有冇犯法

蘋果都有

正仆街

yes
無罪推定啊屌你老母 cctvb

立場都開晒名

CLS

告撚到佢執笠啦

TVB死全家

無得復活

義士大都身家清白 成績好既學生

反觀警察 藍絲

一日未定罪佢開咩樣

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

仆街CCTVB!!!

黑警拉人要黑布蒙頭就係要保護疑犯身份 一日未判一日都係無罪！
如果有未來既陪審團有睇新聞 佢又唔打格仔 show全名既話 人地潛意識已經認定疑犯有犯罪 會對佢地好不利！ tvb絕對係妨礙司法公正！！

未審完可以公開？

其實好多時都開名 （報紙/電視）

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

蘋果都唔岩 錯要認 但只要佢係我地呢邊嘅就不割蓆 但cctvb咁做擺明係文革批鬥形式

白衫個十二個你唔撚報？
全部勝和 14k

屌 ！！！！

仆街TVB

85大罷工

光復香港
時代革命

繼續追擊 cctvb
前兩日見到舒適達係黃金時段落廣告

名唔係應該好似
鄭x俄 咁樣出架咩

你都幾明顯吓

平時唔係會出名？

判都未判，仲下定義，不愧係CCTVB
啲員工主播都係仆街黎

點解要全朵,唔將一兩隻字X左佢

邊個再講9203係好警察我立即

好好好撚仆街

cctvb 正仆街！

垃圾電視台

請各位八十後九十後日後盡力幫坐完政治監既戰友

坐面抵制

垃圾cctvb等天收啦
真係賤到仆街

發夢嬲到燒佢電視城

推

搞革命既人已經唔同曬，由以前比人認為既無業廢青變成真真正正既專業人士，今次如果救唔返佢地，佢哋就會對香港人徹底失望，係政府唔釋放所有示威者既情況之下，我地只可以劫獄 there’s no going back 呢個情況只有全民大暴動可以光復香港

投訴到佢仆街

頭條都有

幫推 文宣輿論戰線

全民打手
自由閪吧 上線啦

有線只係概括全部人職業，無specific邊個人邊個職員，亦無講全名。

8月5日
罷工罷市罷課
同日七區集會！

tvb

必須還擊！TVB等天收

仆街CCTVB 識唔識尊重私隱

依家係咪全香港都冇人再跟規矩做野?

屌你老母CCTVB

咁撚仆街都有

蘋果都有，係咪court就要講？

暴你老咪動咩

一齊報返曬啲狗名同狗屋地址出黎！

向投訴私隱公署同廣播局投訴CCTVB

+1

名其實上網都有得睇

今日已經同老細 同事講左

認真 未判可以公開名?

頭先都睇到 好撚仆街

有咩所謂 比多啲人知不同行業都有人支持返送終

記協今次應該要出聲屌cctvb 啦掛

帶有無捻過圍堵CCTVB電視城

其實立場都有報

諗下有冇公開咗嘅好處

公開資料黎嘅喎

好多傳媒都咁做..

其實公開全名俾大家關心（真係關心）一下佢屋企人都係件好事

Cls tvb

已投訴
大家一齊去投訴

反*

未定罪係唔應該公開個人資料

個女蝗樣

比班藍絲睇下囉
淨係識話學生

黃飛鴻

屌做乜撚嘢

痴撚線 係咪傻撚左呀

佢公開左，到時打官司個陣可以話有傳媒偏頗報導，錯誤引導陪審團暴徒先入為主既印象

可唔可以告CCTVB?

不嬲都會咁㗎喎...

屌 可以咁撚樣嘅咩

要點樣同佢講?

食屎狗

心理學碩士獻計 ：文宣如何打心理戰？

有冇搞錯！仆街tvb

屌真係好撚仆街

［突發！]Fb有人公開手足資料/相 ! REPORT!

恥與為伍
黨媒一定要清算

七警果時都有開名

冷靜啲啦屌你地
呢啲法庭公開文件嚟
不嬲都可以咁處理

賤到仆街

既然都報哂職業年齡，倒不如利用呢啲資料做文宣（但不可以有名）， 依家既抗爭者唔只學生，係覆蓋每一年齡層 （之後有個60+癌症伯伯），每一面職業，可唔可以响呢方面發大下？

其實係，法庭公開文件

係故意！要佢地告唔入都要身敗名裂🤬

不知所謂

有線無出

cls

無恥

未判已經公開

屌你老味仆街CCTVB ！
有無人知白衫個班有無比CCTVB公開個人資料呀？

你要怪係怪警方故意公佈全名
Name and shame所有人
而唔係怪執人口水尾既一堆二打六

嘩，痴撚線，公開係做乜？一齊投訴佢

屌呢排成日都係咁 有人唔清唔楚一知半解就開post帶風向
陪審員又係 勁多人吹到今日有陪審團
港鐵罷工又係
呢邊咁多弱智言論好易落人口實㗎

唔知
要問律師
但係可以投訴左先

咁好多人又真係覺得喺連登做完軍師好大付出既

由佢地公開
既然佢地公開，我地就大力宣傳佢地係革命英雄
文宣組做野

但呢度好多人唔識

有無temple教學 瘋狂1823投訴

垃撚圾cctvb

立場都有喎

其實報職業有咩用..
唔好話邊間傳媒, 好多案件一定職業行先跟著名

其實蘋果都有

CCTVB太撚過份

睇到我好撚躁
然後個個淨係睇頭幾個comment
甚至睇完標題 就周圍講 屌
講開講埋 仲有無數標題黨 唔知做乜鳩屌
如果輸咗都係因為呢班柒頭

CLS真係全無道德

飛機師 護士都同你搏命 唉
一定要贏

推到CCTVB執笠

咁係咪要屌埋立場 蘋果

push

五大訴求!
光復香港 時代革命!

咁算唔算侵犯人地私隱
果班狗資料就唔可以出街 市民就可以出街

你班人係咪傻撚咗？
唔撚識關心其他手足？
咁撚耐都唔幫手推？

［突發！]Fb有人公開手足資料/相 ! REPORT!

屌佢老母tvb ，一定要繼續阻擊哩架仆街紅煤

政府太卑鄙

維護cctvb，1毛黎，負評+block左佢就得

Cctvb 要佢地收皮

其實未定罪一日都只係疑犯，傳媒報左全名可以算緋旁

屌埋立場蘋果啦

Dllm 一日未判一日佢地都冇罪
憑咩公開名同信息🤬

估唔到立場已淪為紅媒

認真一問 點解可以開曬全名？平時唔係陳X文咁樣寫架咩？

盲返死全家，垃圾

搞埋蘋果立場

乜可以咁撚樣披露?

想問抵制TVB廣告單嘢依家點様?

公開左 傳媒大肆報道。資訊非庭上接收
不公平審訊
有無得打？

向通訊事務管理局投訴

Gogogo

你地真係戇撚尻 唔撚幫手推就一齊睇住其他手足死啦屌你地老母

［突發！]Fb有人公開手足資料/相 ! REPORT!

其他報紙都有報炒晒車

垃圾TVB

以後只要見到無線新聞
大家識做啦

完全係利用新聞自由打壓抗爭者

屌佢老母

蘋果日報都開

真係好賤格

但睇番 即係乜人都反你呀DLLM政府

我真係屌你老母港共台 垃閪圾cctvb
唔明點解啲記者可以唔撚辭職 繼續做都係同類 on9

其實一直冇停過，唔知點解冇人推post
屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

抵制TVB好Easy，請到FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

最緊要保護佢哋日常生活，有冇咩光環加護可以乘機整嚟驅狗滋擾？

屌柒TVB - 罷買「日本獅王、大班/榮華月餅、御藥堂、必理痛」

抵制TVB好Easy，請到FB 追蹤TVB廣告，每日更新，恥與為伍！
Facebook:
TVB廣告客戶名單:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

真係好賤格

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

屌佢老母！

下次發夢再追擊TVB

屌你老母tvb
清算名單top5一定有你間閪電視台
荼毒市民仲要咁撚無道德？
香港人唔搞撚到你執笠真係對唔住自己

飛機司

好似未搞秤先會寫陳xx

屌你地懶持平做咩 元朗果班又唔見cctvb報

屌tvb老母

白衫嗰啲有冇全名報職業咁部

無恥電視 我屌你老母 願涉事人等冚家鏟世世代代為奴為婢

好撚賤呀 人地公開你資料又拉又鎖

電話唔正確喎

元朗嗰班暴徒唔見咁快手

痴撚線方便藍絲起底？

賤格到。。。

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安line 夫Gear履革
港國兒女 爾汝天命

問題係tvb報導手法同觀眾群，明顯想整死義士！14億狗睇喎，威力比其他media勁好多

香港已死。年靑人請不要再犧牲。想想用更好方法去打這場杖。如: 不購物，不消費。留在原區及家中吃飯。 不到元朗，不到天水圍。所有商戶跪低。黑社會没收入，跪低。直致政府跪低。

咁正明唔係淨係年青人抗爭示威 直情牽連到成年人已經出嚟工作果班人 想香港有將來 想下一代有一個開明嘅社會生活

我想講NOW都有

報晒名出黎 有死亡筆記有又搵到佢地樣既話呢班人隨時死撚晒 tvb想殺人？

其實可能有好處？有啲人認為係收咗錢先行到咁前
公開咗係教師護士飛機師 唔會係收錢喇掛

由此可見香港各行各業
上至專業人士下至無業都對政府極度不滿

反觀黑警界小拳石 , 貼下相又話要拉又話要鎖咁

祝皇天擊殺 TVB涉事高層

垃圾一毛收皮啦

依家屌緊啲人 搞撚清楚先好屌 如果唔係 只會顯得自己無知

垃圾tvb

哇 睇唔出你咁持平wo 起過底睇過
立場蘋果起碼唔係選擇性報導 但cctvb就一定係揀黎報 元朗唔見佢講下 屌你老母 係唔無知洗唔洗你教呀宜家

大陸而家唔俾睇新聞啦 賣廣告

屌佢老母，弟日係街俾人屌係自己攞嚟！

乜次次都系TVB

我覺得我好多嘢要反...
好多嘢要表態...

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

無 不嬲都係公開資訊

敵友不分就係呢啲 啲五毛呢家走出黎扮持平仲要幫佢講野 元朗果班cctvb有冇公開呀？

其他都有

係咪可以投訴？

登埋職業連人地飯碗都趕絕，有撚必要咁做

花蟹臭撚晒喇，唔好再同TVB啲前線講乜鳩前線同公司嘅分別，一間咁撚衰嘅公司，食佢俾出嚟嘅飯，人格都出問題啦。

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

真係死全家賤撚到

一句講晒 如果tvb播班狗打市民播班狗地見到白衫友走佬播埋班鄉下佬個名 我咪唔屌囉
佢從來都無公道過報導件事 呢啲野對政府有利佢咪報出黎囉 宜家你地爭住幫佢講野做咩 以德報怨何以報德？

咁都得 cls

終有日要拆撚左佢
拖隻花蟹上街示眾

CCTVB冇一個係無辜

上咗法庭仲邊度有秘密？法官下令不准報導例外。

仆街tvb

btw都唔係全部廢青好多專業人士㗎

未審可以開全名？

我想同大家講 就算我地對cctvb有偏見都係合埋架 做新聞做到咁以為無代價架？呢啲叫狼來了

未審都開撚左名???
cctvb無一個係無辜架

可以

係喎！正pk！食屎袁志偉

說服咗3個工友一齊罷工

樓主讀完中一未?
係咪唔係起訴 落案左就可以開名
開埋樣都得啦

係咪會引致不公平審訊

個仔也是

其實真係好撚on9，單野都未撚判就show晒名，說好既個人私隱，無罪假定呢

組織夠起碼500-1000人肯做義士先衝會好d
CCTVB就係要做到殺雞儆猴等大家唔再敢出黎
而我相信對大部分人黎講係有效既 再繼續落去可能好似雨革咁完

一人一信投訴!

On撚9架 開全名

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

屌你老母咁樣唔係妨礙司法公正咩？

起黑警底

果位教師肯定又會比人針

鄧智兆係鄧竟成個仔

8月5 罷工！

正人渣

幾時到tvb死

屌，可唔可以1人1個電話打去投訴，順便send email轟炸佢

你地咪又係起人底，雙重標準?

屌你老尾仆街紅媒

立場都有報全名、年齡

佢地打人唔洗坐 我地被迫上街爭取自由比人打自衛要坐 係咪雙重標準呀屌你老母

起一起你底明晒 好心你收皮啦

拿，呢d咪未審先判囉
對CCTVB班狗同支那一樣
記住見到CCTVB記者，無一個無辜既

要行動啦

仆街TVB未審先判

屌你老母咁撚賤
集體投訴呀屌

未定罪點解可以開全名㗎

屌拿星

好賤...

起底有問題?

如果行公訴程序的話
有機會陪審團會因為呢單新聞
而對被控有不良印象

所以我覺得Tvb 開得名
可能收到風呢幾單係行簡易程序

呢間垃圾紅媒一定要消滅

豬hi college

抵制就一定啦

「突發」改左首歌送比香港人

無人睇還無人睇
佢咁樣公開人地個名就係佢問題
等同於你偷野無人見到就係等於無問題？
屌你咩

白衫又唔見佢地出既？

咁如果有個人係whatsapp放發資料呢?

咪L坐飛機啦藍絲

袁渣死全家

如果CCTVB無人睇，香港點會咁多廢老洗晒腦話班示威者係暴徒廢青。
CCTVB無人睇嘅，點解仲咁多茶餐廳、商廈大堂播佢？
唔好鴕鳥啦！

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

星期日一定要清算TVB

持平啲 蘋果都有

公眾係可以政府網搵到翌日同即日嘅審訊案件資訊，當中係包括被告全名。

至於法庭採訪入面，聽到關於佢嘅職業，係可以照抄出去刊登

全部都係公海資料，作為媒體媒難唔報

點解會睇CCTVB?

投訴呢邊：

所以目前我未訂蘋果

謝

錯手正皮左😭😭😭

六四時中央台做嘅嘢同cctvb一樣

點解元朗白衣暴徒冇報

你唔睇
大把人睇
只圍爐唔理佢必敗

因為提咗堂 就變咗公開資料
黃飛鴻都要畀人拉

死仆街

屌你老母TVB
咪比我發夢果陣見到你採訪
見一鑊屌一鑊

人地其他新聞未定罪或個犯係俾人斷正之前
即使嗰犯點樣點衰都會保護嫌疑人
例如blur樣或只係出個姓同化名
屌你cctvb真係

如果衝擊cctv會唔會太過份？

未最終定罪，TVB就報導暴動罪，準確性何在！！！！！

Report得啦 屌你老母

其他人有唔代表啱

投訴得

八月五日擺工

TVB違反條例了吧？

仆佢個街

圍 tvb
光復 tvb

願TVB天災人禍，早日倒閉。

陳生話881晴朗 側重示威者

推，

正規方法已經冇用

推呀

根本製造恐怖

推上去

義士

政府 order

好撚仆街呀Tvb

Cls職業都公開埋 平時又唔見你咁細心

又有飛機師？

大家幫幫手，推一分鐘，等多啲人知

未入罪㗎疑犯咋屌

樂觀d諗 WeConnected 咁多行業既人都企出黎！

好鬼賤格

用正規方法對付TVB已經冇用

咪就係
連判都未判就公開哂
痴撚線
垃圾TVB執柒左佢

大家幫幫手，推一分鐘，等多啲人知
TVB新聞部，你地唔配做記者

新案件的話 被告全名係網上揾唔到既

tvb新聞部未審先判，可恥

樓主
個新聞幾時播?
我要投訴

冇話啱，但係屌cctvb就係屌錯位

立場

對住呢d仆街紅媒
幫住佢做咩

屌你老母 私隱呢？

唔係幫佢....最好屌多啲添，但你屌錯位咪會俾位人入囉

繼續抵制任何冋tvb有關連既公司，盡能力搵替代品，唔用「方便」做藉口，推到tvb步亞視後塵

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪低

salute to heroes

蘋果似係想方便我地搵律師幫佢
TVB 果隻直頭係提供資料比689去信要求僱主炒人果款
尤其教師、飛機師果幾個，過幾日689肯定出手玩野

Push

我出po前幾分鐘
佢個網都有upload呢段新聞

一日未定罪 一日都係清白
未經同意下 向公眾公開姓名 有無可能侵犯個人私隱
投訴CCTVB

鏟平呢間狗台啦

哇屌佢老母

法庭係公開審訊，呢啲係公開資料嚟。寫陳x文嗰啲，身分仲係「嫌疑犯」，未被正式落案起訴。例如殺人案、交通意外司機，拉咗未落案，傳媒都唔可以出全名。

被正式起訴後，有關人士身分已經係「被告」，姓名、性別、年齡、職業呢啲資料就會喺法庭公開。所以各傳媒都有報。

我從新聞睇到嘅係，被政府告暴動罪嘅人來自各行各業，更有飛機師、護士、教師等專業人士，又有學生，牽涉不同年齡層，正正清楚反映出沒有暴民，只有暴政

公開有咩意義呢仆街cctvb

之前愛回家抄av單野有冇下文

抵制cctvb冇左件事！

仆街到無人有

因為人地唔岩，所以你都可以唔岩，咁你同警察同建制有咩分別，比你爭取到民主，你咪又係幫住自己人，根本同依家一樣

DLL m

Pish
唔涉及違反私隱條例咩？

你唔好扮正義啦 人地玩茅招你仲叫人唔好正直 呢啲叫on9蝕底呀 你唔好以為出口術就得 佢同我公道我咪同佢公道囉 咩時世呀宜家

投訴CCTV

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

加油！P牌仔！

機師，護士，老師唔講??
不過就算係基層都正常
從來革命都係由下至上
唔通有錢佬出黎衝呀??

TVB真係好撚狗閪 全台新聞部成員必須辭職割𥱊

有線冇開名wo

仆街cctvb

妨礙司法公正
可唔可以俾律師做料

Now tv都有公開

有線都有講名，但無好似TVB咁明確寫晒每個被捕者係乜職業。

咁撚仆街

疑犯都可以公審？屌你老母

好耐冇見過臭蟲論

以前香港我記得一直都係唔開名

仲好記得我香港同台灣/中囯國分別
台灣／中囯國係嫌疑已經隨便開名隨便影

屌你老母臭閪TVB

好似有人開 telegram 開佐組 專爆而家出去抗爭既細路既大頭照..... 看看需不需要向telegram 反映一下問題...

CCTVB真係閪到呢

有冇得寫信

咁係咪反映到 無論咩職業都齊心反政府?

支支TVB幾時收皮

猿自萎你唔怕現眼報咩?

dllmcctvb

一定要整死tvb
令佢搵少左錢 搵鳩佢高層 乜都好
利申 唔好做犯法野

到呢條罪消失，可以坦承相擁之時，佢地全部都係英雄

我想嘔呀

CCTVB

讀新聞果啲三級相印通街啦

從年齡層同職業範疇根本可以代表全香港

好狗

垃撚圾

其他傳媒都有講，正面啲咁睇，俾人知道抗爭無分職業、階級

其實傳媒都係幫緊你哋，公開晒所有姓名職業，令到當事人冇辦法得到公平審訊，呢啲係慣常辯護律師嘅伎倆，亦都好有用

大家幫手report哂fb有登7.28義士名嘅post

Cctvb正垃圾, 毫無傳媒道德

拉左即刻開庭審 平時果啲案又唔見咁撚快手

屌佢老母，呢D私隱嚟喎

有咩辦法同程序可以廢除暴動罪?
如果廢除左，因呢條罪被囚/被控的是否可以獲釋?

有，但冇Match埋職業咁報
同埋group埋一堆人咁show出嚟，冇逐個講
同埋有提有個係鄧竟成個仔，TVB冇講

上網都有資料 不過冇職業

PK media !

好仆街 又係tvb

私隱專員呢屌
直接去CCTVB集會抗議啦 垃圾傳媒

永久blacklist CCTVB

當佢地重犯啊

我屌

根據法例，利益歸於被告。做法製造不公平，可直接終止法律程序。完成終止起訴後，記得寫thx card 給花蟹哥。如一審不終止立即用司法覆核。

屌佢老母，拉鳩班黑社會都比佢地帶套啦

有乜必要公開？有咩幫助？睇唔出

唔好意思 借個位 順便幫推

即刻同我入黎 唔準當義士condom

其實TVB做法完全無問題
因為連登仔最支持嘅蘋果都係咁做

依啲資料係公開
有咩問題

義士從此名流千古
屌你tvb

宜家判左罪咩?

CCTVB 係為左防人自殺